其實呀力係咪真係卧底？

睇左好多次都搵唔到

剩係覺得係班老屎忽搵野難為jimmy咁

唔重要，純粹jimmy 證明俾班叔父睇
一開始杜sir 好似剪咗好多有阿力嘅片段，最終個角色變到可有可無，太少背景

強迫症... 好撚想知 訓唔著 點算

淨係見到阿力唔識食煙, Jimmy仔見佢唔識食都要夾硬扮融入就知佢有可疑

我仲以為係大麻來....

一值都睇唔透